用SoFi記得聽日記住check email

，

d英文咩料

What sin duck ga? DIU !

係咪有股票送

懶神秘
送得多過牛牛188蚊當你贏

其實啲英文好似初中生作文咁

認真問 有咩問題

送1股amzn

我覺得佢想令到呢封email casual啲同埋令到啲人hyper啲

嘩 屌

sofi 中文版email轉英文

英文差點解唔直接用google translate
點睇都似正常句子d

中文都差啦
同一句句子出現兩次我們

禮物 ＝ 收返月費

唔會咁痴線啩

可能又係入錢拎股

佢入錢冇 edda 好落後

其實真係冇問題，啲人睇唔慣就以為有問題

聽朝一起身就login

大專生算係金

送tesla

頂 啱啱開到 個app廢到唔識自己reload update個價 要手動f5

希望補翻我輸嘅錢

登入送兩分

今日成功開戶係咪都有

聽日又入唔撚到 有禮物都拎唔到

送10分積分

次次講sofi post就一堆貼code

全部檢舉曬佢班柒頭就岩

每一個貼LINK 而冇用不推文回覆既賤人我都會手動舉報一次

又變左乞衣集中區

咁都叫禮物？弱智

可能俾個黑卡特別版頭像你地用

我祝所有喺度貼code嘅人買野就跌沽野就升

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿作出任何未經授權之商業宣傳活動（包括但不限於直接或間接張貼獲得利益之連結、推薦碼或聯絡方式用作宣傳活動）。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

D英文咪即係平時同friend casual talk D口語
有咩問題?
下下都sincerely appriciate;grateful 個D叫虛偽

你？

乜都冇喎

新舊用家個都有220分 定只係原用家先有220分？

到底提現要等幾耐？
前日中午12點已經申請左 d系統咁差點用得落

根本就係一舊垃圾app
出面啲人吹奏話0佣就要食得鹹魚抵得渴

屌，我可以揀唔食鹹魚架嘛

快閃薦友活動🎁！ 從這一分鐘開始計起嘅48小時，推薦朋友開戶即可獲得220 SoFi積分 — 220積分相等於1股TWITTER。 您可以賺取高達660 SoFi積分（最多推薦3位朋友）。

垃圾到

垃圾promo

pinned message都唔睇

撞正snapchat爆升

柒左sor應該係1700hkd左右

佢話要27號前成功申請
咁可唔可以淨係遞表但唔入最初果10k落去

好似淨係只可換一次？

垃圾promotion

應該唔係 佢三隻股加埋都冇660分啦
冇理由冇得重複換

我冇朋友